有無人鐘意食 大光麵 多過 出前一丁？

我細個開始就覺得喺茶餐廳用大光麵同沙嗲牛肉真係絕配，個麵質好過出前一丁，雖然有d人覺得佢無味，但我覺得係出前一丁多包粉先好食，同埋佢包粉太濃味，好容易蓋過哂所有配料的味道。

大光麵成本又低d，如果大光麵有單一包咁賣我實入貨。

樓主講得啱要睇配乜

大光麵配嗲牛真係無撚敵
但配餐蛋都係一丁強d

一時時 睇鋪頭

大光面要煮得爽口 唔淋 岩岩好先好食 再加埋要個沙爹汁要夠出 先會好味

出前一丁容錯率好高 冇咁易淋 味粉有保證

買囉
士多有大光面買架

我
完全唔明點解要俾多5蚊食一丁

好鐘意食普通麵 覺得好食過一丁同福麵好多

我都覺，依家買公仔麵都係買大光麵為主

出前一丁感覺比以前難食左唔少

蟹王麵

大光面10蚊包6底
東和面11蚊包5底

自己理解下我講左乜

我揾揾先，多謝消息

味粉我鐘意福字多d

福字果包鹽黎
大光麵質 屌打福

大光麵拎黎做沙牛/肉丁都一流
但平時自己屋企食唔搞咁多就一丁或者公仔麵算
個人覺得公仔麵好過一丁

超力伊麵算唔算大光麵
同福字麵差唔多

大光麵無湯粉，你要自己調味，其實公仔麵差唔多質地

我覺得落少少鹽/鼓油已經好正

買囉 街市 粉面乾貨鋪點會無

想喺屋企煮大光麵

但個湯底要點先整到好似茶記咁？

茶記果D 食過幾間
好似都係溝丁麵粉

我自己煮 就麵豉湯做湯底
或者可以整沙爹牛肉麵
請情可參考 馬田點仆街